荃灣 名駿 汽車美容維修中心打龍通

最近我係carousell 用3000蚊按金8000蚊租左架06年既VW
我就唔識睇熱度標果d 佢著左燈我都無去理佢
咁岩牌費就到期架車唔錯 我同車主講之後想繼續租
佢第2日就同我換車 我駛去車房時都好地地 行得走得
去到第3日佢就話我燒左佢個機頭 依家架車撻唔著
咁我無相熟車房佢就介紹左佢相熟既
要整1萬蚊 我都有覺得自己見識淺博當交學費照比
開埋單整機頭寫我電話同名
點知轉個頭車主就問車房拎返d錢話用黎做賠償
我都係事後先知 我無話過比d錢車主 依家車房就瀨貓話我要賠錢比人
但我真金白銀比錢你整車 你就挽下手同車主檯底交易
依家車又唔肯整 錢又唔肯退 車主仲話唔會比返錢車房

大家小心呢間車房 電話92031437

「佢著左燈我都無去理佢」

你都係唔好揸車喇乜警告燈都唔睇

我交比佢既時候係無事無槓既 再者車主依家屈緊我18000蚊

如果靠屈就報警，交車比人果時有冇影過標板嘅相冇著燈冇問題？

我無打開黎睇 第一次唔識搞呢d 同埋簽果傑都唔係正式合約黎